開台建議

其實哩排討論非常熱烈, 我認為連登應該開多兩個台去FACILITATE 哩D 討論
因為已經唔係「濫開台」問題, 而係香港人救唔救其他香港人0既問題

香港地區台
全香港18區大大小小地區所有討論串可以集中哩個台
返工也好, 住也好, 有咩發生事要走或者要去哩區都可以方便討論

移民走資台
集中海外討論串, 以及走資方法
理財台其實已經好CLUTTER, 應該要分開

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！